[Uaena] IU 討論區 (18) - <夜信> 與 <決意遺忘的心>

永久置頂

밤편지 廣東版 - 長夜

改編詞:陳詠謙 @chanwinghim
主唱:IU

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm...
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm...
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm...
螢火的光芒飛 遠去

2017 IU Tour “Palette” - Concert Live Clip

Dlwlrma (이지금) & Jam Jam(잼잼)

Through the Night(밤편지)

Rain-Drop & Heart(마음)

Black Out & Last Night story(어젯밤 이야기)

************************************************************************************************************

2017 SBS 歌謠大戰 Special Stage

Dlwlrma (이지금)

Through the Night(밤편지)

내 사랑 내 곁에

************************************************************************************************************

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

花書籤2 原主打 - 잊어야 한다는 마음으로

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)

************************************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：Loen Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
非官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF

真露 CF

마이홈(My Home)

케이블TV(Cable TV)

京東製藥 - 그날엔

Kakaogame

Maxim coffee

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Tour Concert - Palette in Hong Kong - 25/11/2017

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

乜個標題出唔到個< > 既.....

咦... 又睇得返囉喎....

用返各位諗既名做 post 名先

留名

新post留名

報到~

新post留名
我改嘅名做咗標題

Lm

lm

UMJI 23有無片睇

真飯留名

留名
跟住哩個po應該到下一次娘娘上水先爆到了

第二頁先留

歡迎各位討論下 IU Team 其他成員

留名 btw娘娘電話殼都整埋

圖

LM

我好少睇女反而成日會比啲表情豐富嘅男dancer搶鏡

依位男dancer好玩得

Dlwlrma著粉紅色褸果位요한 쌤都好好笑

我都係 表情真係好豐富 比娘娘輕輕掂一野就成個彈起果啲都好過癮

最鍾意表情最豐富果位

佢幾時開始轉入黎?

嗰位好似都幾耐吓？見佢You and I 嗰陣都係度

新帖留名

去左大陸？

做下訪問宣傳下新代言啫，唔一定要出國既

Any肥 扎馬尾既娘娘

無睇錯是咪有nanbee

佢去咗做女友con dancer嘛
跳呢首點可以無 nanbee

另外有兩個都好似係娘娘dancer

睇呢條片，視線好難維持正常，要「反鬥雞眼」先得~

2018-1-8 我愛IU

條片閃到眼花

民宿第二輯搵咗允代娘娘

竟然

左上嗰格...
話實除咗對眼拉得開咗啲之外，都有啲似佢本尊。

幕後算係咁...搵佢，人氣級數都大致match得返。

本來第二季應該吾睇，而家應該都會睇

仲睇緊第一季
淨係睇李孝利兩公婆都好正其實

睇佢兩個扮娘娘

硬係覺得應該見好就收… 第二季其實都唔應該拍…

呢種模式個風險係幾高...好依賴嘉賓同主家嘅互動效果，講真就算係師太咁「呆萌」到反應好好，都係意料之外。如果係其他人，又唔係搞笑／風趣，但又無咩特別咁，真係未必keep到收視...

最後都係搵個女仔
仲以為劇組驚人比較

可能諗住主要都係同李孝利互動，同性會易啲。後輩又男性嘅，怕真係無嘢講...

演技派既男dancer都係度

吾你老...
比次機會你

如果原班人馬又唔同講法

咬晒呔咁 做咩遮你地

留已明

戴beret真係幾好睇~

諗起娘娘香港場又係帶住頂帽然後唱Last Night Story冇得fing頭

大力少少頂帽都飛出黎

IU呢個look好夜信feel

又有獎攞~

求講稿

音源女王，實至名歸

Push

金唱片 ending 夜信飯拍

8年前與8年後...

挖舊料

宜家幾有叔父輩嘅氣勢~

叔父輩嘅風範...
成班細既企晒喺側邊...

頭版？！

叔父輩

橫跨偶像同歌手兩邊，計年資同江湖地位，佢宜家都可以算係「偶像界發言人」之一鳥~

上面段嘢係講娘娘噚晚慶功請埋間舖入面既路人食燒肉…

好幸福...

銀色>金色??

作為閃飯，好想同IU講聲多謝
多謝佢唱憂鬱時鐘，令大家開始知道鐘鉉係有才華識作曲
同埋尋晚咁開心既日子，相信佢要講懷念鐘鉉應該經過一番掙扎
但係佢好勇敢，見到佢其實想喊都忍住
多謝佢咁珍惜我地鐘鉉

希望新一年大家都能夠幸福

萬歲食燒肉...「大佬！！！」

留意到...應該係費事過後啲鍍金甩色，所以索性唔鍍算數？

我都要好感謝娘娘講呢段感想…
由其是佢講呢句…

‘’開心時大聲笑，傷心時哭出來，肚子餓的話就吃，也希望大家能夠讓這些自然而然發生的事情流露出來以及接受它。”

呢句的確係鼓勵咗唔少多人…

開心笑，傷心喊，餓就食…對娛樂圈人嚟講，真係好到肉。

今日day 2有無娘娘

無，今日唱片部門係計實體碟銷量
男團就有得你睇

食得呢行飯都係對人歡笑背人愁…
無論咩時候都要笑笑口咁見人…
有時太攰無乜表情又俾人插西面…
咁你叫佢地點表達自己呀…

噚晚某女團忙內喊咗出黎… 我諗佢都忍得好辛苦… 喊出黎都好既…

所以娘娘去咗食燒肉

呢個頭版係講乜

好似話都係報返佢拎大獎~

一個佢哋，一個日本，連「表情管理」都做到盡，一秒都唔鬆得，好恐怖...

IU 的 ‘夜信’
回覆是金大賞
第32回金唱片頒獎禮音源部門
出道10年初受賞光榮
本賞11隊… 新人賞 wanna one

唔好話娛樂圈既人 有時要真心咁面對自己 都唔係一件容易既事 多謝娘娘

前世要做幾多善事先可以食到娘娘請既燒肉 分享佢既喜悅 仲要同到娘娘單獨合照

金大賞回信

IU慶功請整間店客人吃飯！ 「坐隔壁烤肉」親切合照

娘娘係未可以去做埋燒肉代言

已經係

任何關於食佢都可以

即刻諗起民宿佢慢慢𡁻野個樣

真正妹下妹下

好似話，食得慢有個好處：覺得夠飽啲，會無咁易肥。

但係依家太瘦啦

肥返啦。你睇黎香港個陣。睇返sg啲相個陣真係太瘦

依期拍劇又瘦咗

拍劇先易肥返…
想當年拍純信肥過 50kg

係水腫定肥

娘娘之前喺本書入面講…
拍純信嗰期收咗工成日同班工作人員食宵夜食到肥咗8 kg

期待吧 肥U又要出現了

正呀。識睇一定睇肥U

好靚

自拍U

新代言？？

娘娘套阿叔劇 321 首播

3月要睇兩套劇…

仲有套係咩？

隔離團某成員拍嗰套 “偉大的誘惑者”

叻巴你睇埋呢套，下次可以響FM對門面唱呢隻歌：

上年佢嗰套垃圾我都睇埋啦…
無嘢難到我

我怕呢套會更上層樓咋...睇context，極唔樂觀。上次係改編日漫，多數都失敗0架喇，但起碼無比較；今次套嘢豬肉在前...

套嘢收唔收得最後又咪係要睇
無乜幾可同期要追兩套劇

一個盡責既代言就係戴完金色再戴黑色…

等我哋買完金色再買黑色

無辦法既都 惟有希望娘娘果套正路啲沖淡下啦

竟然搵咗寶劍客串民宿！

等我仲ff娘娘會亂入

佢做遊客？

寶劍好似係做臨時員工
不過做幾耐就唔知啦

[members]本站自製手燈 [/member]

IG 幾時都係咁垃圾…
唔望下都唔知有update

仲有條片....

可愛到呢

佢真係傻架... 整緊個頭都要係咁郁....

小弟想問信和有月歷買嗎 今日行過唔見有

應該無架啦... 下年請早啦...

ig 有張燒肉大合照
身為代言人緊係要宣傳下

IG 可以開update 通知，我用三叔，要個apps係背景運行先會係update時彈通知出來

如果係 post 多過一張相或者係 post 片既話...
垃圾IG 係唔會有通知... 又或者遲咗大半日先會通知....

IG 完全係亂嚟，搞到成日 miss 晒啲 post

Bb

第一張

最尾果張

ig呢樣野好渣。。。

仲要出野唔跟時序

娘娘係未知自己有排唔上水所以先up 個 iutv 上黎…

最新既IUTV影片上線囉

即煲先！

原來韓特oppa 係有影到合照架！

成首red queen放左上去

啱啱睇到娘娘話韓特oppa同R團唔知做咩 原來係話影左相？

顴骨升天

cap 返張靚d 先…

然後原來真係有小朋友咁聽娘娘話一叫就走

媽呀 直擊娘娘除假髮真係覺得好神奇

韓特手機張相應該係咁

「說甚麼都是...」

正 原來比佢如願以償

頭髮亂亂既娘娘

哩個應該同時都係U巴夢想

一張合照兩個夢想

啤啤覆左韓特

寫咩? 求翻譯

(我地)全部都睇晒啦💛🐣🐣多謝晒Super Star 韓特Oppa!

睇晒啦！ superstar 韓特 oppa 感謝呀！

娘娘又要著火啦

知恩姐好大量既 仲叫韓特埋去影相

知恩姐同秀賢都識，如果有一日featuring或者三人行出去玩...

娘娘成日都係扮嬲得個樣… 最後又係嬲唔出

要拍戲先真係做到西面...

反白眼都好可愛

一秒之後又甜笑

娘娘有回覆....
佢話好鍾意佢地個留言...

啱啦啱啦...
再熟D 既話今年十周年演唱會有機會請佢地做嘉賓啦

一砲雙響，睇一場滿足晒兩個願望...

娘娘句野講咩呀

間藥廠instagram全部都係娘娘

冇講野,只係顯示讚既內容

我睇錯咗...
唔係覆佢地啦.... 只係 like 咗佢地個留言...

佢代言一年好似值8-10億won，梗係幾大都貼多幾張圖~~

岩岩上Twitter見到

你係未好耐無追 post ？！
上個 post 連飯拍都睇埋啦

孖辮

未click入去已經估到係nanbee

IU TV 有無中譯

你用 vlive 睇會有中字啦

係喎！有VLive喎！ 返去再煲先

等埋Palette in Seoul 就真係潛水啦

完咗港場已經潛緊啦…
班路人都唔見晒啦

唔係唔清架咩

睇緊民宿
娘娘竟然送條情趣底褲比李孝利 估佢唔到

然後娘娘應該冇諗過份禮物會俾李孝利係鏡頭底下拆出黎

經常覺得師太係introvert但實際唔呆而且陰陰地有啲搞嘢嗰種 (野口同學？)...

唔通得我一個中毒中到依家
全個playlist仲係娘娘

飯佢好慳水慳力，有con先出現就得...

佢表面呆呆下咁 但實際一定係個有諗法既人啦 睇佢作D歌打既文

佢果下個表情又好似無咩丫？

每日都聽緊

仲中緊毒

手機lock screen 都係

Palette歌詞好似有講句係鍾意d十八禁既話題

同埋佢響綜藝無咩老尷咁提起有睇過AV...

佢係咁既人咩

佳人

幾好笑下...係上Go Show嗰陣講。

翻工一定聽娘娘, 有時live版cut到娘娘講嘢會跟住一齊笑

娘娘想要storyline

其實呢幾年興起「女性向」嗰啲響呢方面應該好好多，可惜對佢嚟講出現得太遲...

咁知恩姐仲後生...

睇佢個款宜家應該prefer用啲時間發呆多過搵seed...

上新聞節目，好少有0架喎真係...

G持,會唔會有直播

上去分享下退休生活

「老友記」...
咁其實是咪應該響朝早時段播先啱？

唉 終於收到手燈 不過上面個透明蓋有一細忽崩咗 好傷心 又無得換

想睇娘娘 live 上新聞就開黎睇啦
好似仲未出…

原來有網上官版live...

轉左下一個環節之後孫主播話頭先個位仲係娘娘坐緊而家突然間變左另一位男記者

娘娘的收工時尚

又係雙白間運動褲，加毛毛拖...

另：響其他網見到cap圖，呢次上節目個樣似主播多過明星~

李主播

OL U

無咩邊個會好似佢咁著出街

同上鏡look個落差大到

來者不拒搲簽名

如果唔知嘅，幅相可以睇成「女主播訪問政要」...

真係幾似

時事評論員

萬能娘娘

要向政壇出發

未來南韓總統

娘娘：「今日我地邀請到XXX上來我地呢度講清講楚...」

娘娘表示已經搵夠退下休好過做政客啦

短髮U is back

幾時會去撈埋主播

唔識既話真係會以為娘娘係主播

金仔式拍手

「JXBC新聞部首席主播李知恩」

琴晚newsroom的中字

點解講野都可以咁靚

報導啲新奇既新聞就做返個招牌反應出黎

期待十周年album

第二張個樣

留名
btw, 唔識韓文, 聽歌唔夠享受

第二張個樣其實可以用響恥笑人哋嗰陣...

唔識既話咁咪去學囉
學多種語言係好事黎…

呢d就係叫做觀音頭掃把腳…

觀音娘娘

thanks U巴!!!

好QQ

芯

明正言順地芯

唔芯下好難去po~

Nanbee討論區

我都想娘娘上下水...
有排拍...

又洗碗

次次洗碗娘娘望落都好令人心酸

副業洗碗工

邊有咁可愛既洗碗工

柔弱嘅背影

可以放Bad Day做BGM...

佢個樣sad到

新個個IUTV 16:25秒個陣 個背景旋律係邊一首歌????

마음 - Heart

終於忍唔住手 買左娘娘個耳機

買咗邊一款？

唉… 都係娘娘最好…
錫住班飯唔會出 repackage cap水…

btw跟咗U巴入啤啤坑

其實係韓特 oppa 帶你入坑...

唔怪得啤啤ig有咁多新post
u巴諗住課幾多

最鐘意成場uaena同娘娘一齊大合唱呢首歌

你想芯既話送隻爭專俾你又有乜所謂

wi 1000x
戴開apple送果耳邊 想轉無線好耐

wi 1000x 揮手區

如果佢學$M咁玩，一隻新歌砌個repackage出嚟，你會唔會進貢？

邊度可以買阿其實？想去睇下

可以去罪大 shop 睇下

真係使幾多錢都要搵娘娘做代言人…
呢度已經有唔少人買咗

娘娘出 repackage 既話多多都要買黎 strong hold 啦！
金磚已經係好例子…

飯得遲錯過咗金磚，都真係想佢幾時整隻銀磚黑磚之類過我補飛...

去完記得課金

下年SG

唔洗下年啦 下半年就有嘢買啦

今年個sg真係嚇到眼突。明明上年冇乜人買。btw我都想女神出多幾隻特別版俾我儲。呀。好想佢再出LP

咦好吸引

女神：你地

唔好咁啦… 我地都係跟韓特 oppa 搵食啫…

有反應了.jpg
又俾你兜到喎。iu team一員。愛屋及烏

悶悶地聽番Rain Drop真係好正, 幾時港場先有得聽

16年咪有囉
雖然韓場感動好多

啱呀係韓特oppa吸引我地

E家喊得最勁既歌變左dear name
但應該唔會唱太多次

Dear Name有時sad過頭, 有時想心情輕鬆啲聽Rain Drop好好多

突然屎忽痕望一望某站個應援。嘩。抽啲野真係完全唔吸引人去應援。反觀台站好少少

而家都2018年啦…
仲拎個2017年既過氣炸雞代言月曆黎做抽獎…
你送俾我都覺得阻定呀…

某站係咪唔會做得好啲

娘娘放飛機…
本來cafe schedule 有寫今晚出席 Seoul Music Award…
點知而家話拍劇去唔到

套嘢是咪拍好先播嗰隻？

應該唔似係啦
而家淨返一個月多少少就播唔似咁快拍得晒

上一套步步都拍咗大半年先拍完

今日好似有個站做咗餐車應援

好似係韓站嚟？
見台站轉載fans合照，有個竟然係露大髀牛仔褲，好勇 (咁凍天氣)...

又係毛毛拖

冬季必備...

留咗個位俾娘娘都無用啦… 個人都唔喺現場

有到呀 唔表演啫

呃晒…
今朝先話去唔到

娘娘明明係話多謝 uaena…
做乜寫出黎係話多謝仁娜架…

都係最支持佢既人

Yoo In Na vs U-ae-na
讀音其實有少少似喎衰鬼…

娘娘同迷妹frd咗啦…

佢係咪都算係史上第一人可以咁直接同 超級大前輩 咁樣接觸
又掃背又交頭接耳

話說呢個迷妹係乜都唔驚...
佢對住秀滿 oppa 都係講平語架...

話時話，又會得車厘響度嘅？其他幾隻啤去咗邊？

其實係佢自己走咗去同娘娘坐....

咁抵佢有咁好福利,咁有勇氣,如果係我一定係成個毒撚咁唔敢行埋去

例如好似韓特有機會都唔夠膽同啤啤影相咁
結果又係娘娘出手先掂

咁勇猛，好嘢~
韓特應該學下~~

最弊就係佢勇過頭成日俾人插無大無細無禮貌呢...

其實學唔少人響世越號單嘢之後話齋，個文化成日講呢啲咩「長幼有序」，直頭dogmatic，所以就係咁死得人多...

韓國太多道德撚啦...
雖然我鍾意聽 kpop, 但唔等如我鍾意韓國...

認真，相比之下，日本雖然文化細節上都好多問題，但玩到最絕嘅話，毒撚自絕模式都重生存到(「唔搞到其他人」=大晒)；韓國民風，有種好奇怪／唔健康嘅「三姑六婆」特質，sorta係「迫你積極參與(佢哋嘅)群體生活」，煩好多...

娘娘一個坐喺度其實都幾寂寞下…

唔知又有幾多飯狗衝去買 new balance啦…
好在女裝唔啱我著

平時著開adidas, 即刻ALL IN NB

好在女裝唔啱我著 x2
買隻罪大都駛咁多玩埋New Balance仲得了

無辦法啦，成個場真係熟人無幾多個。怕且有車厘走埋去同佢吹水，已經好開心...

agger,好彩我唔係女人

原來簽咗新平衡...正呀喂~
以前都買過NB啲鞋同衫；有埋佢endorse，怕且都夠理由買件痢記官版鳥...

所以話娘娘呢個代言人絕對係請得過…

Molamola
飯咗娘娘2個月用咗二千幾, 又要買啦

Best sale都似

如果娘娘自己搞品牌的話

娘娘表示不了啦
做下代言影下相銀行又自動增值架啦！
咁辛苦搞品牌做乜

搞品牌 -> 佢本人係fashion terrorist，唔好喇~

佢已經搞到通街都係紫色兩條褸架啦
好難想像佢搞品牌既話會有幾震撼

紫色吊帶老牛...

成街毛毛拖

IU病蔓延

有帽 hoodie+睡衣 綿褲 毛毛拖

NB五年幾用家表示非常歡迎知恩姐

最後個件tee係幾靚

人靚著咩都靚

用咗黎買咩

娘娘全部碟 月曆 耳機

值

真係好彩女神冇搞自己嘅牌子。唔係真係出事

女神啲野有排買喎。一個月邊夠

仲要有d已經買唔返

仲有奇怪oversize tee

本real

代言人叫你地科水買嘢啦！

娘娘ig
我衰仔，我對唔住娘娘，我望左啲唔應該望既野

官網唔寄香港？

又出嗱！！！！

呢個代言真係好勤力

有咩望

為左娘娘
可以去到幾盡

對野幾錢

仲以為你會9沖A18

求detail

有首爾場IUTV la

最後一站Palette in Seoul
完了吧

成半個鐘咁長

出去食完飯返嚟先慢慢睇~~

依個po要等到套劇出先爆到

呢度想點

等齊中文字幕一炮過睇先

衫褲鞋耳機都有。仲可以代言啲咩。真係衫都唔洗點買

講咩

韓特
嘩係IU飯拍呀!!!!
松鼠
100% live 是真的嗎?
娘娘
任何時候都超靚!! IU Jjang!
韓特
果然係歌謠界ge富翁!
娘娘
李知恩我愛你 多謝你💜
松鼠
係唔係想(俾我)打爆個唇? (詳情請refer之前palette epilogue IUTV)

粗譯

好彩娘娘都唔係潛得好深
老是常出現

成半個鐘
搞到真係好想下年去韓國睇

去啦

十周年唔係唔去呀嘛

去呀！但係驚買唔到飛

娘娘今年不如一個 concert 拆開兩晚搞上下集啦 一晚唔夠呀

睇到D咩.開心SHARE

港韓都睇

呢個真

係咩型號？

嗱，如果今年開 uaena 2期記住要申請啦！

又扮嬲

rich

我都做緊對A8, 未到手

重要係7億讚

19.5億Subscriber

終於有時間睇返今日呢集 IUTV 啦…
今集真係正

U巴已轉生成NAN巴

錯重點...

是咪應該改名做「羅恩妃對眼勁靚」之類？

愛屋及烏嘛
愛娘娘就要愛埋 IU team

根據隔離 post 首席癡線佬最新指標黎改名…
應該係要改做 “超可愛羅恩妃”

Yellow Queen

「黃裙羅恩妃的啤粒」得唔得？

呢個名唔錯
但係我無分身改唔到名

WA....IU原來有唱過斑馬斑馬

真係被圈飯了

IUTV 都有植入式廣告…
呢個代言人真係好盡責

好耐啦

我係喜帖街被圈

我係running man既morning call
後悔圈得太遲

+1

遲唔緊要，大家都係娘娘飯，不用分那麼細

我係13年頭嗰陣睇 dream high 飯咗…

+2

我都唔記得自己點飯了。好似係睇hidden singer。之後聽 12月24 cover就不能自拔了

我係Nagging果陣
果年KBS歌謠祭同瑟雍著住婚紗look個live仲歷歷在目

我都差不多

呢段片睇一次笑一次

買咖啡啦....

飛左過去搵啤啤?

咁樣踢爆人係唔啱ga

我仲喺香港喎

買咖啡送人牌

有冇高清wallpaper介紹

豬媽買月曆送咖啡
不過唔送香港…

uA巴嘅買週邊送產品呢個梗真係睇幾多次都咁好笑

好在，炸雞代言已經完咗...

啱啱先睇到最新iu tv 娘娘話開場果度做錯左搞到要導演出黎道歉勁好笑

有中字1

應該得vlive有中字？

YouTube 有殘體....

去bilibili 睇 不過係殘體

vlive 有繁體字啦, 使乜睇殘體

琴晚未出 焗睇 今集好正

仲有高清 不過唔support iPad?

只要你係app store簡番iPhone既app就可以download黎用，我有時都會用iPad睇live

娘娘班小學同學竟然搞食物應援

時軸又再推早幾年，1960 Philip銳意將電子樂流行化，其中一位被點中既就係呢位，本身玩開 jazz但又有掂電子既Tom Dissevelt。

Electronic Movements呢將ep，當年以jazz做底既電子其實感覺幾synth pop。張碟第一首既Syncopation，有陣濃濃既和風味，唔講真係以為聽緊YMO，無左d dance beat同早左廿年咁解。

Tom Dissevelt - Electronic Movements

頂錯post。。。打搞晒。

唔緊要，我都post錯過隔離 post 啦

GFRIEND post 我都衰過一次，嗰次仲要係貼左個好鬼核突恐怖既MV。。。好彩同呢邊一樣大人大量。

衰一次都情有可原…
但係衰兩次就係 on9…
而我就係on9嗰個黎
仲要俾人cap晒圖出晒力係咁bin

咁我唸你po左既應該係第d kpop團。。。黨同伐異。
下次小心d囉。（我都係）

如果我人在韓國 買唔買到 定係一定要經gmarket買

原來今年代訂SG瀨嘢嘅，唔止某站...台站都撞板，唔夠貨畀啲客。響FB見到...

買啦買啦

好彩女裝

照買！

啲褸同背囊，男女通用~

師太都開始做批發生意...

ALL-IN

IU病二型：成身由頭到腳都係NB...

今次娘娘 NB D衫幾襯佢

可以同娘娘做過小學同學真係幾生修到

娘娘著咩都carry得到
件黃色外套

加埋罪大滔天耳機係未 IU 病三期啦？

新年唔洗煩諗咩新衫lu 跟足娘娘style 先

話實罪大滔天啲嘢無點用過...反而NB就真係久唔久都有買／收到(跑tee／背心)...

最佳員工…

一年收人十億八億won，夠晒incentive~

咁末期會係點

飲真露飲到肝硬化...？

飲到痛就買京東

用咖啡送藥

娘娘照顧晒你地班飯既衣食住行

新廣告啱晒班癡線佬 FF

U巴到咗韓國啦

到咗啦，其實過去好快架咋

你地班癡線佬夠鐘食藥啦

用姜敏京個吉列剃刀廣告做benchmark－
衣著密實度： x3
誘惑度： x0.7

好很勁...

「飲啖水先...」

「呼~~~」

有聲

u巴po錯左咩

成排藥all in

當飯食...用咖啡送。

好似係將娘娘 po 錯咗去隔離 post

係某女團既相post咗去另一個女團

嘩...要痴線啦...今鋪真係夠鐘食藥啦

好正,係ASMR

乜鬼野藥黎 點解要壓低把聲呼

係娘娘鐘意既 ASMR
之前躺放同52問都有玩過

用ASMR通常唔敢大聲講野...應該會超大聲...聽落似360度環繞

哎一古~

一排無追po 應該有劇睇先會上水

我哋都係睇娘娘頭架咋
佢潛我哋咪跟住潛

公海話係fans個d真係好嘔心

使乜理班垃圾講乜呀

網上CSL多就梗0架嘞，唔使理~

我包藥呢？

咁又係難開脫啲既

病到HIHI又要睇醫生...
食藥個時候即刻開返段廣告做CSL先

有無人有製作人seed，想down番落黎睇

Instagram又有update...應該係拍劇應援~

好掛住娘娘

娘娘有排深潛

保重呀巴打 呢排啲Flu B好勁 食定啲維他命b c 同煲多啲娘娘打底

娘娘呀 幾時返黎

都唔算潛㗎啦 有廣告 跟住仲有頒獎禮

咪話，近一年好似update IG密咗...都唔覺佢好潛~

同埋又多左iu team既ig睇(娘娘)相呢

有sony幫手

但係全部都係廣告IG 呢...
燒酒，罪大，止痛藥，咖啡，NB....

btw, 今日行超市見到有咖啡禮盒裝...
但係都無娘娘個月曆買...

娘娘上下水先

有冇企牌先

攬住翻香港

去日本 邊度有得買iu既碟

歌謠祭真係好正好經典

好撚好笑 早幾日又睇返

唉...
娘娘潛晒水拍劇...
無嘢好睇就唯有 loop 舊嘢架啦....

咩嘔心

個肥仔fans

Pish

I miss jieun

想買iu第一隻專輯 有冇人知香港邊到有得買
揾左幾間都冇

lost and find 定 growing up

Lost and found 首미아聽到出哂水

你買返growing up 入面已經有埋 lost & found 既歌啦

u巴有無舊碟多？
收購

Growing up 買左了 想蓄專

有！！
隔離團既，你係未要呀？

信和

無娘娘碟？
係咪友團？

巴打個名

話唔定重會有阿粉同村姑...

阿粉
u巴住邊

你都喺韓國呀？
我返咗黎香港呢個地獄啦…

響嗰邊凍完幾日，返到嚟有無升咗呢做冬天的冠軍，覺得近日啲天氣濕濕碎？

我上個星期都去完韓國...果邊負十幾度同香港差唔多凍 香港濕凍世界第一

連續兩日喺條街凍住企幾粒鐘排預錄…
已經練得一身好武功…
凍？ 咩黎架？

U爸pm我你有咩碟多

你tg 搵我啦
@RV_ISWJY

講真嗰句… 要 P張圖有幾難…
如果真係場場咁樣出show…
韓國班道德撚一早出咗聲啦…
咁耐以黎我都無睇過有韓網講過呢d嘢…

係真係假都好… 有得班垃圾繼續 FF 啦…
講咁多都嘥9我氣…

btw, 我專登唔加密既…

又唔係冇片睇返
負皮上一頁，講都費事講

下個post 名屌柒佢地啦

咁又唔使....
唔值得因為班撚樣而用個post 名屌 7 佢地...

所以我都同fd講。創作力量同幻想會嚇你一跳

會益左班attention seeking whore

我都想去韓國
係諗住睇下u巴屋企係邊去家訪下順手拎返幾隻碟做下手信咁姐

你 tg 搵我再傾啦

呢排傳得好密

新飯留名。有冇人Share娘娘應援教學。比我練習下
最好中字

其實應援來來去去都係得舊嗰三首歌....

good day

you and i

red shoes

除非你係練到好熟好熟好熟...
如果唔係既話... 練完同無練無乜分別....

而家娘娘最鍾意既係唱唱下對支咪出黎叫班飯唱....
應援不了啦....

唱唱下對支咪真係
Autumn Morning 都試過

其實記住You and I 中間果句아이유참좋다已經夠做

尾場 You and I
好似返咗去當年啲應援咁

哈哈禁又是。我睇啲片見到已經好難 比起其他某團。Btw Thx U巴

U巴洗唔洗租迷你倉擺碟？

咁又唔使住
但係已經擺咗d 飯已脫既周邊入倉

唔洗住但係又入倉即係入邊度倉

現任既周邊同碟都仲擺喺屋企
前任已脫飯既放晒入倉

嗱，娘娘d嘢我仲留晒喺屋企架

娘娘d應援係十級咁難…
又長又難記又繑口…

唔似得某女團咁開頭嗌下成員名就當應援咗

已脫飯有邊d先

衰嘢就唔好講啦

又唔好咁講
飯過脫坑唔係啲咩衰野來

返嚟浮下先...又話說噚日有IG update，不過係幫新人賣廣告~

係咪我錯覺，自從上次concert 之後，娘娘用多左好多ig

係有用 IG... 不過係幫人宣傳囉...

除咗廣告之外係未無乜機會見到娘娘上水

都好過無...總覺得無之前14-15年咁潛~

又：等緊佢著痢記官tee呀~~

呢頭講完呢頭著住上水…

假長腿…

「短腿之反擊」...

840...睇鞋款，似係日常踩街用？

果然是照騙

有無覺得想再改user名，例如改做「超可愛李知恩」、「李知恩對腳勁長」之類？

無分身改唔到

果然係方背洞最強舞者…

一個轉身… 嚇死人咩…

聽朝有新劇 teaser 睇

睇娘娘跳舞真係得啖笑...

又係依招 諗番起 last night story 隻舞

又慳返時間練舞編舞

同一隻舞但唔同表情就唔同feel啦

正如IU Team所講係掙紮而唔係跳舞

叫 eun bee 指導下佢啦

女神都曾經威過架。業鏡。甩臼舞片段

幾時出新劇？

三月先出啦

nanbee 應該會跳得好睇 d

其實定格呢下呃咗大家...

博人掛住睇佢表情

娘娘上寫生簿都好似跳過

李演員

個眼神

直覺：又有進步，今次有望唔使再畀人插演技...

娘娘係只可以做悲情角色

通常teaser都係cut 最好睇既引人睇嘛…
話唔定到播嗰陣又係大頭加喊戲架咋

真係玩呢招就弊...又畀人插到穿晒窿都得~

李演員
話說係今次先用本名定一路都係用緊(?

講講下又係喎...
之前好似都冇用...

娘娘拍戲一開始已經係用本名啦 李純信果陣已經係

叫咩名都咁好聽
演員叫知恩
歌手叫IU

岩先睇角色簡介
娘娘做個角色都幾似佢既過去

無聊聊想搵野做。如果巴打有女神啲舊野想搵。可以搵我幫手。我搵到會俾link你去買。純粹無聊想搵下野

可唔可以搵多隻黑膠俾我?

同求

同求+1

乜咁多人求黑膠呀…

搭單加多隻得唔得

再加 高價收

機會黎啦飛雲

差本real special present

呢本易搵, 有錢就買到

真係橙… 完全係靠班廣告商派糧…

ebay呢隻都擺咗喺度好耐啦，都仲未賣得出

5K 其實算平, 利申窮撚

講真，心頭好既嘢，睇你捨唔捨得啦
錢無咗可以再搵過，但係俾人買咗先後悔咁就係咁先啦

U巴咁你快D買多隻

星期三終於見到

不了，留返俾未買既巴絲打啦

唔好買黑膠啦…
買背囊供養娘娘啦…

有無link睇下
唔太識網購既野

上水啦…

又見到招牌毛毛拖

毛毛拖真係幾cute~~

第一張佢扮返張poster

其實呢對毛毛拖係好暖好舒服...
有興趣可以買返對... 有男裝架...

娘娘特登瞪大對眼好得意

響韓國就真係好啱使；香港就得冬天嗰十幾二十日最凍嘅用得著...

正想講係搵唔到LP。點知個個都要LP 兩年黎連modern times本pb都俾我見到。但LP影都冇

見得閒搵搵佢

邊度有modern times pb

俾我買咗。係屋企

Iu new balance 對鞋係咩型號， 買番對同IU親番情侶裝先

有好幾對，佢著影相個幾對都得女裝咋

毛毛拖會唔會容易d

係咪EBAY戈本

睇左一兩日就比人買左

UGG 香港有，唔難買

唔係EBAY買...之前係淘寶買..EBAY咩價位?

新劇又有新teaser：

無表情

西面

無表情好過係又喊 唔係又喊
西面正呀

喊少啲同碌眼少啲，應該會少好多人鬧演技乜乜...

今日上水啦…

娘娘望落瘦咗咁既…

通常一拍戲就廋勁多

除咗某一套

想肥信番來

肥信又來鳥

我覺得呢個還好喎...係鎖骨出D咋嘛...塊面唔差呀...
雖然我都係中意肥信

"Thank you for preparing such an award for us to receive recognition at the same eye level. I'm just Lee Jieun and together like this we make IU."

- IU, 180214 Gaon Chart Music Awards

娘娘

2000左右

見到冇買 後悔

應該入手啦...真係好難見到...我上次係2000人仔有齊3本...不過已放其他2本

條腿

色水幾好，好過白到反光板咁嗰種~

話時話佢今晚都拎幾多獎下...

今晚夜信個編曲我覺得正過原本

有冇片

Palette acoustic 版都好正

個琴好正

用鋼琴個感覺SAD小小,反而仲正

返緊工無數據睇添

飯拍

賣咖啡... 都要碌大隻眼....
咁下次使唔使喊住口黎賣...

即係想我地飲到腎虧遮

買多幾盒咖啡吧啦…

娘娘全方位照顧你生活

咖啡唔差 嗰時首爾場飲過

有聲po...

琴日娘娘好多表情

放監出嚟

新一年

「恭喜發財！大發之餘，至緊要記住我今年出道十週年，記得到時到候進貢呀~」

恭喜發財。身體健康呀各位hongaena

祝各位hongaena 新年快樂 萬事如意
最緊要財源滾滾來
然後就可以進貢俾娘娘
十周年韓場見啦大家

恭喜發財！

Uaena新年快樂 祝身體健康

各位 uaena 新年快樂
十周年有機會既話... 一齊去睇韓場

咁多位Uaena新年快樂
大家都意見一致要睇韓場
新一年搵多啲 身體健康 飲多啲水....韓場見

新年快樂
希望十周年有港場

無人改u巴個名

巴打們新年快樂

新年唔派利是但係都派下糧

新年派糧
ig最後條片

咬花個張靚到

新年快樂呀各位巴打

改依個名責任太大啦

(集思廣益) 諗住課金進貢番D 以前既CD，係邊到買好？ (信和, g mar 定music korea, 定係仲有咩好提議?)

上gmarket一次過買返最方便啦

有咩睇
人在大陸開唔到

有d邊買到

去一轉信和 正輯 應該都齊

你唔係要買限量版既話gmarket 都齊晒啦

作為一舊飯 唔齊不如唔好儲

唔係有冇錢買既問題…
而係仲搵唔搵到有人放先至係問題…

啱啱見到，師太新劇男主角阿媽個角色，由羅文姬換咗高斗心...主要角色臨時換人，希望無事啦。

又可以同純信媽拍劇

乜係純信阿媽黎架？！
咁套劇會唔會又由頭喊到落尾架....

新來報到

歡迎
睇咗D 咩入坑呀？

Running man beautiful morning call

上年韓場都有去

為左影相，握唔到手

我寧願握手都唔影相啦....

我所有friend都係咁同我講

識玩既一定係一隻手拍片另一隻手握手....

係...緊急時間拍片好啲

拍片一咁個制就搞掂由得佢拍嘛
電光火石之間影相仲邊有時間按個快門制…

今年十週年韓場

呢位巴打除咗上次之外，之前有冇睇過韓場？

No．上年6月先飯上娘娘

只恨愛得太遲

我見你話睇RM 飯咗... 以為你好早已經入咗坑...
咁無話遲同唔遲既，大家都係娘娘飯咁咪得囉

買返一大堆碟先啦

上年去睇韓場時係韓國買左部份

就係有一晚無意中係youtube睇到呢段RM，一睇即中

樓上巴打竟然忍得到放棄握手...

可遇不可求啊

唔好再刺激我啦

過咗去就算啦… 唔好諗咁多啦

十週年韓場一定要握到手

呢位巴打入坑雖短但道行直迫U巴

嘩！瘦到一個點！又勁黑眼圈！見到都心痛

但戴住黑超個樣唔知點解有啲喜劇感...

佢係唔適合戴超… 戴咗都係得個笑字

面細超大，一戴就九成九搞笑...

如果換個鏡身扁+橫啲嘅會好些少，至少睇落正常啲。

諗起出機場個國際巨星黑超look

嗰個 look 好傻 好細路女扮大人

想睇返

30億won 先係二千幾萬港紙...
娘娘表示散紙黎啦...

個心飛左去聽rock/metal
好耐冇聽娘娘

唔緊要，上半年要專心拍劇
下半年先返黎聽娘娘啦

娘娘新家？

應該係~

又：睇景又諗起響《無理的同居》入面見到金希澈、GSD Yura各自屋企...可能都係嗰頭。

我都係咁
完左con呢啲時間都冇聽娘娘
鬼叫自己咁芯

蕊既嘢大家明架啦

咁仁娜有冇搬

유인나도 같은 아파트에 거주 중이라 함께 요가도
刘仁娜也在同一公寓中居住,也在瑜伽

民宿伉儷都幾鬼錫佢~

做埋鄰居，日日見都得，搭車都慳返...

二千幾萬就可以同娘娘做鄰居
喺香港… 二千幾萬都唔知買到d乜樓…

睇下買新定買舊啦...肯買舊嘅都重有啲叫做唔錯。畢架山花園、又一居嗰啲囉，家陣15K 一尺左右。但面積應該得師太屋企五六成都唔知有無...

響度crowdfund開間公司，去嗰度買個細單位...

都買到張相個D,可不過係下面個幾款

IU套劇有個男演唱好似衰老強俾人捉返出黎

*男演員

咁得閒又走去婚禮唱祝賀歌...

嗰個其實以前重合作過...《蠑螈道士》個主角嚟...

喜感哥

喜感哥婚禮？？

原來真係喜感哥黎...
唔怪之得娘娘咁俾面出席啦...

新娘表示...

Action

乜今日咁得閒唔使趕劇咩，竟然去軍隊公演

名符其實既兵
through the night 一開頭個到反應好快，入得番個background
另外佢係咪帶番隻535?

見到對535 ，有冇機會係花書籤2 之前既事？

睇身型瘦左好多,我估係哩排既事

應該上年7/8月

娘娘對住你地唱

上年6月

點解可以清唱都咁有水準

即刻dl左落電話

終於有d嘢 update 下…

咁得閒上水睇首影呀…

娘娘

終於上水

寶劍都有去睇首影喎！

又有得見娘娘

娘娘可以Carry到任何衫

睇完戲走人繼續深潛

2星期後 開播後應該會又上一上水

開個記招上一上水之後潛返繼續拍劇....

有娘娘快拜

靚到呢

拜完可以潛返水架啦

潛晒啦 係咪3月21開始播？

其實套嘢都有啲隱憂...呢排metoo風暴，主要角色之一嘅吳達庶有份。啱啱出聲明否認，但指控者已經再反駁。唔知會唔會有咩影響嘞...

條友唔係俾人踢走咗咩？

佢？未呀。有個姓趙嘅畀另一套劇踢走，同埋做緊現檔 Cross 嘅曹在顯又係畀踢走。

不如唔好拍放返娘娘出黎算吧啦

等娘娘下半年出番嚟啦
期待新碟可以超越 chat-shire

呢轉其實都幾大劑，好多綠葉／主要配角鐵膽出事。一個唔該爆多三幾個，可能成堆現檔劇要易角、改劇本都似。真係唔拍好過...

首爾暖咗好多咩？打扮咁春夏feel...

而家應該唔似得我月頭去嗰陣咁凍

深潛完上下水先

屋企有人早兩日都去完首爾嚟，問問佢先...

老實講本身對呢套野既期待感係0... 要睇阿叔實在太唔吸引

我反而(本來)幾有期望...佢做返時裝，同埋基本上班底其他人好戲，有望幫佢擺脫「屎戲」污名；但宜家咁真係危機四伏...

大頭… 瞪大雙眼… 喊… 完

我兩個妹睇戲多我好多，佢哋將呢類嘢形容為「(只得)1/2/3號表情」，而30歲以下嘅韓國女演員多數係咁...

娘娘係演藝界的「才能小偷」第一位

留名
潛左好耐..

有冇新聞之類既人跟進下？

仲有粉絲傻瓜一位

娘娘個語氣好似同你講秘密咁

呼~~~~

畀佢吹中，肯肯定成個即刻軟晒，成擗泥咁攤咗響地...

...

勁過以前打街霸印度佬嚿火球...

Between，套劇個阿叔真係下車：

韓國咁多道德撚... 好難唔落車啦...

個阿叔呢單應該都濕滯；對家現真身上JTBC，無根無據應該唔會夠沙撲咁玩法...

娘娘咪有大把野要重新拍過?

呢樣又未必...佢同姓吳呢位未必好多同場對戲。男主角家族角色可能就多啲...

唔知點解，有少少白菜feel...

呢個呀叔好多戲同劇拍架喎

咁 nanbee 都唔差既

差嘅大家都唔會芯埋佢...

張相好似洪真英

我想做條串燒呀

女神ig終於更新啦？

有班飯餵食娘娘就會 update 架啦

飯餵食娘娘->娘娘派返糧俾飯

娘娘ig又up自己啲bb相

一眼認出係佢...將宜家按例縮細返就係~

小娘娘合集

又走咗去唱祝賀歌....
將來退咗休得閒無嘢做去唱祝賀歌搵食都唔錯....

弊在娘娘完全唔憂米呢

一有人話佢整容...又可以大巴大巴車堆相埋佢....
係呀...由細整到大呀

淨係呢3張都搞掂

班anti要黑既點都會入到位，有得佢地9 up 吧啦…
呢d嘢我都睇淡晒

無錯...我次次都用第一張GIF大巴大巴車埋佢話IU整容既人到

學女神...謠言止於山神

原來係老表結婚！
唔怪得無啦啦post細個張相啦！

做女神老表係咩感覺

呢種事...有30億won都買唔到~

唔做佢老表... 做佢徒弟得唔得？
娘娘好錫金藝琳呀

做徒弟，可能要300億won...不過車厘個$M字頭應該有數講。

細個都咁靚

可能係無咩特別，就好似佢弟弟係秀智飯一樣

有個咁靚家姐係屋企 淨化眼球已經夠

就好似金泰熙細佬話唔覺佢家姐靚咁

咁得閒打俾前員工呀...

榮譽廚房阿姨
拍完劇可能即刻去住番三五七日

好有愛

新一季開始咗啦？

做咗幾個禮拜啦

開始左啦！播左4集都有啦
好好笑 又打返到娘娘 btw娘娘仲話認得啲狗狗咩名

第一季睇咗一半咋

勁鐘意娘娘Guana couple

又要重溫了 娘娘訓地下個集真係好q

IU想穿的毛毛拖鞋要火紅了！

原來呢個post 已經捱咗三個月....
開新 post 先... 應該到套劇完咗都未爆....

真係唔屌唔鬆化... 係都要斷人post

[Uaena] IU 討論區 (19) - 繼續深潛拍劇.....